有冇人仲記唔記得畫家？

由呢個抗爭起義嘅開端起， 畫家作為資深抗爭者， 612 前後已經全面落曬力參與成個抗爭運動， 直至到因為圍狗屋嗰單嘢畀人重判廿幾條罪
更加唔洗講二千幾個畀狗咬嘅手足， 以及無數被人間蒸發及慘死嘅小朋友

所以更加唔好因為條例收咗皮就咁算， 革命鬥真係要經歷好長時間， 因為我哋要為受苦難嘅香港小朋友報仇， 從而彰顯當權冇辦法實踐嘅公義

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
香港人 反抗
天滅中共 全黨死清光

推

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

一推

大力一推

推二

推三

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

推四

推
好耐無見過佢

記得，一聽到畫家就諗起佢

仲有黃婆婆

推五

畫家去左邊⋯

112

佢真係好慘

還柙緊

細細個喺dysfunctional family入面成長， 好快就同屋企人斷曬聯絡， 自己友有精神病成日畀狗蝦

Push